開始真係相信支持勇武抗爭同港獨既人係鬼

勇武抗爭, 係所有抗爭之中最撚高成本既抗爭, 同勇武革命完全唔同, 勇武抗爭係指以激進既手段增加政府管治成本, 完全冇打算推翻政權, 因為從來都冇打算至人於死地. 所以武器都係D殺傷力極低既野為主, 例如汽油彈
成本高, 殺傷力低,只適合打悲情牌

港獨, 其實就係完全孤立香港
愛國不愛黨, 其實就係孤立共產黨
見美國呢排成撚日講,中共同中國完全冇關,我就知道美國就係想孤立共產黨
習近平就係靠打貪打港獨牢固自己權力, 本來冇港獨一物, 點解習近平上任之後就有港獨?
其實就係想以港獨取代民主自由等名詞, 方便團結14億人

起底 block

篇文1999